ios 有無app 可以用黎remote sony tv

個sony 電視remote 死死地

同埋打字又難用

而家有無app 可以做到

試下